[HKU] 龍華絕對唔係fm所想嘅烏托邦

見連登好似冇開過龍華post
小弟就開番個同大家講下入面嘅黑暗野
其實好多人都知龍華係一個「城外嘅人想入黎，城內嘅人想出去」嘅地方，而唔係好似喺某d fm眼中嘅「齋住嘅酒店」咁
正所謂天下烏鴉一樣黑，hall有hall嘅濕鳩，龍華一樣有佢嘅濕鳩之處
講真大家搞活動開開心心咪得，都係為左readmission架啦
但有好多自以為好有料嘅team leader 恃住自己識得少少technical野就隨意屌鳩d member，以為自己manage上市公司咁
亦有好多人搞埋晒d 冇料嘅hea活動博readmission，搞到 readmission point水漲船高，好多人都拿捏唔到玩幾多先住到落去
歡迎龍華人發洩
利申：小弟住過一年，頂唔順quit左

要點先入到龍華？
靠interview?

多數係 不過有d block好似唔洗

住過兩年
做過某某exco 但同tutor唔熟
Final year readmit 唔到

好同意龍華一樣有圈子
毒撚難做

根本就係毒撚住邊都死 利申住過幾年hall 太悶quit左

就算唔毒撚，都俾入面啲小圈子批鬥死

毒撚可能淨係啱住mini, 但又太貴

龍華入面有冇食過咩囡囡

留名

好多蝗，食條毛